【ViuTV】《男排女將》We are the Angry Littles [請使用不推文回覆] (25) 神隊友幾時播

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

發覺南亞仔好正

網上啲劇透好難忍住唔睇

力圖公關部lm

新post留名 希望Chrisss多啲波打

係咪無24個個post？

【ViuTV】《嬲排嬲將》We are the Angry Littles (24) 小學雞問題用小學雞方法解決

個個都搵唔到

謝謝

波家軍留名

神隊友coming soon

新post樓明
表白樓豬
我愛方丈

lm 方神

Q: 193幾時出場?
A: 第12集(全劇20集)

LM方丈阿神
得就一齊唔得唔得咪一齊唔得囉阿神衰仔樣

最後張相邊度搵

留名

Credit to 力圖絲
牙檸打手新po留名

我都唔記得咗 好耐之前save落

Bobby摸鳩阿傾個波

之前唔係話14？

193自己記錯咗

33真係好搞笑

LM 支持力圖社工Bobby

牙波：你班仆街俾我抖下得唔得

嚴正聲明

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
本人（小美）迷魚不迷契，有指本人迷契實屬失實指控，就此表示極度遺憾，9up者罪加一等！理應處斬！

完

2020年12月07日（星期一）
香港時間16時15分

校服牙登

我哋嗰個迷魚黨呢？

今晚重振聲威

唔係啲仔出 就係staff po 我都有save到

牙波終於有覺好瞓

波傾 > 傾魚

今集3分鐘長預告
唔想睇唔好click入去

傾魚依個名直程唔應該出現好唔啱feel啊
波傾唔該 一人一隻鞋gay情4射

波傾
波魚/傾魚都"唔好啦.gif"

牙波牙傾宿舍做咩唔拍床變雙人床瞓

牙魚去搵返兩條無腦嘅女算啦
魚安蟲 全劇敗筆

牙魚已經有晒主角光環
勁撚多條線
力圖線
南亞線
阿媽線
阿婆線
異父異母阿哥線
溝女線x2
而家仲要搶埋牙波嘅唯一

咪不嬲話咗佢係男一
真係冇得扮

南亞線笑咗
掛住阿里

美人原來鍾意兒登

估到

珍

LM

蟲都算，我真係唔想再見到安安，好煩

仲有呀
波家軍in your area
迷波迷神迷方丈

露點

完全唔明點解佢可以話自己唔係男一

佢又澄清呀?

我澄又澄清？

魚撩傾呢下我頂唔緊

留名今晚睇牙檸

上個po好似唔見你lm

數數吓牙魚又真係同全劇人物都有關係

牙傾有傾妹
牙神有ex女友
方丈有方sir
牙波(口中)有阿媽

得牙檸無屋企人

之前開無限斜棟套劇佢話自己第一次做男一

聽晚？會唔會臨尾見一面就下集見，最憎咁樣

呢個係隊長嘅命令

唔想要感情線
除左stephy 黃金sir
傾波
Jerdan
最多魚傾波三角
每次睇到安蟲都想skip

我咪佢老婆

傾波
雖然覺得牙波值得更好但佢兩個望落去係幾襯
一齊好可愛

魚仔

南亞線笑撚到我仆街

出post吹奏過的

美人鍾意Jer嗎？

波家軍報到
波都有火

新po lm

個人覺得甚至男一過牙傾

牙神條女lm

牙傾咁睇真係好細粒

啱啱新鮮滾熱辣post好好聽

合唱版

好好聽
33睇唔睇到歌詞

好正

好聽

啊點解咁正啊 阿神你仲要彈結他 一開始大家一齊個shot好正

死喇睇到波傾畫面我已經想喊

結他阿神你真係好正

唔走得唔得

其實開頭幾句唱得好差吓完全無修音

我最期待的畫面
仔仔們合唱
初初諗住有mirror已經好開心
無諗過會搵埋error同zeno

唔只頭幾句啦 想講成首好似都係低質臨時call班仔一齊錄個音咁
啲合唱都係唔齊 算啦依家好多濾鏡 都係圓fans一個心願

好明顯就係AL錄晒音 好後期先決定要錄番個音出條片滿足fans
你見錄音室大合唱版無al就知咩事

但係已經好滿足起碼最後決定咗有一個合唱版同埋啲片段都好

吉他神 呂爵安幾時彈唱表演黎睇

勁有以前中學生日卡feel

迷瑜黨報到

室內戴超

聽聽下已經想喊開始唔捨得咁快完

得返十集咋

好想要我可以作十篇文嚟拎呢塊版

viu竟然識滿足fans

唔好提

定係關劇組事咋
屌viu最近咁識做嘅

笑死啲仔聽到係咪都驚訝咗viu咁raw嘅聲都直接出街

里魚cp

幾時會再有mirror嘅劇
坑已落

都未必再有咁齊人啦

viu可能對仔仔把聲好有信心

無知一問 點解？係咪開始單飛發展

聽到眼濕濕好感動男排雖然成日都俾我地笑嬲排嬲將同牙傾好煩膠，但真係好鐘意睇呢啲熱血嘢呀

原來拍劇會吸到咁多粉

係因為幾難得一套劇要咁多仔一齊拍 仲係青春熱血mode
ian已經一個拍劇 遲吓edan al又自己拍 姜仔又係 好難得多套男排女將咁正

VIUTV我好想再睇Mirror校園劇呀

因為大家開始老😭

我都想要啊套搖滾校園呢改編拍其他都得架

READY

開波

準備開波

on the way

因為係排球

On the way

第一次追到live

on the way!!

廢king！

球已著了地

ON THE WAY！！！！

好囉喂！

碰啦喂

兩張床Bobby訓緊

唔訓埋同一張床

坐住車睇

陣b今日咁準時

冇得游水嘅陣仔永遠都咁準時

我之前冇睇歌詞我都聽到呢個

成日都聽到快啦喂

點解唔拍埋

都好係viu 總係會有野raw吓你

私約唔嗌牙波

邊間U啲宿舍間房咁大

牙傾同魚仔個笑
牙波

魚仔個樣

力圖合唱ver 神隊友
但係個後製真係好viutv deadline fighter交行貨風格啊

死廢傾

屌 我趕得切睇
牙檸我黎啦

傾同魚一黎就fd左咁多既
連波都唔要

又小蝗隊

到依家都唔明點解要分手

想做杯紅豆冰

牙波訓覺個樣都好靚仔

波被拋棄

竟然無叫醒Bobby牙傾生性了

細路仔

viutv deadline fighter 好切合

有新歡

班主

未分手㗎

家瑜

瞞住牙波同魚仔出去

做咩無端端著住波衫去咗班主屋企??

魚或成最大贏家

又唔係未試過long d
除非

Bobby: 你班仆街畀我抖下得唔得

黑白好似講到佢死

我個濕鳩藍牙耳機成日斷綫 好撚煩

還你門匙喇喎

班主職業係金融才俊？

呀寶

大屋搬細屋

去練波咁啱經過

家瑜屋企

其實係咪移民
點解去兩年要成屋野搬走

家瑜現實中都long D

魚食哂傾兄妹

他不准我哭

幫手做啊四

去Stephy屋企

咁佢點鎖門？

教咁多班

我養你丫

連登仔好多人排隊想養家瑜呀

間屋亂到

戒指

我養！

牙傾生性瞓波倍感安慰

班主本身想結婚

AV 3P 情節

換衫

陳子豐 幾好

睇白粉報

我養你啦家瑜

分手

一齊返啦plz

我養家瑜

諗起193屋企

未練波就帶定護膝咩

偷睇佢換

咚兵衛好食

好青春大佬

有外人喺屋企都換衫

個group冇家瑜?

食屎

好八卦

做咩要咁樣傾

chris3呢！

肥仔

八卦到

我地

第三者係排球

一定有另外開啦

一定係咁樣傾 好貼地

第三者咪你班友仔囉

Jeremy連whatsapp都唔講嘢

牙波最有腦

成班真係好似中學生喺度估秘密

家瑜喺架車度？

Chris3幾qq

阿傾係咪想乘虛而入

你哋私下有group冇家瑜

Chris 3連msg都冇對白

係咪冇add chris3入 gp

牙神個icon

牙波個icon

damn

Chris3

Chris3都係無對白

送黃金sir比家瑜

笑死

Jeremy 得emoji 冇嘢講

因為家瑜喺度

Chris 3 出句聲好喎

佢打肥仔果下好可愛

成班杯9家瑜

中啊 頭先又話要教波 飛得咁快

又有校巴坐

黃金sir

黃金sir機會

whatsapp chirs 3都得emoji
cls編劇

嗰個都揀DM家瑜

牙傾成日喺人哋拍拖嗰陣去搵人私補
你先係第三者

比句chris3都好啊

夠緊啦

打波一定啦

好hehehhehehehehehe

打好啲就得

有家瑜個大group有

我都想bobby幫我綁鞋帶

嘩好基呀 綁鞋帶

所以咪冇曬時間冷落左班主

Bobby幫牙傾綁鞋帶

幫手綁鞋帶 波係咪要爭返傾

GAY

夠緊喇

咁仲好 有特色

好撚gay

好緊

唔識睇？

鞋帶都幫呀傾綁埋

飛得快 Viu嘅特色

好撚gay 男幫男綁帶

Chris 3

海邊曼幫你綁

方丈都搶chris3唔比佢講野

Chris3連電話都比人搶

波傾

唔識睇

來啦
廢king!!!

比我

清蒸 Room 劇情

牙波太sweet綁鞋帶

佢消失咗

兩個group
之後會send錯group
參見Hj2q賓周都損

牙檸大隻左好多

屌我好想做牙傾

牙魚拍埋去牙傾到真係好大份

力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！

係唔係TVB嗰邊有個大波妹

咁肯定係停拍之後

逼爆件衫

型好多

我開頭以為係海獌真身

方丈成日眉頭可以夾死烏蠅

咪咁串好喎gay佬

蝗隊

點會有人覺得輸住黎打

家瑜串得起了

維多師

係咪策略黎 呃人每晚捕住佢有冇話講野

係唔係呢條友搶走Bobby去隔離隊

好gay

係咪真係個個教練都咁撚串

女朋友仲係到

屌仲未散！！！！！！

現實有冇人會好似固認真咁講野？
乜撚柒都認真mode，好似同緊個老師相處咁
好撚煩

屌 又傾妹

旭蛇真係嬲揪

頂又話阿神分咗手嘅！？

現實邊有咁多人睇

牙神條女嚟咗

佢連鄭秀文都覺得大波㗎喎

馬尾妹好MK

點解仲喺度

小煌呢個名

煌隊個教練啲戲好尷。。。。

係咁嗌不勝

好人好者改做蝗隊

余香妹條腿幾撚正

熱狗配色

神女友？

現實丙組會唔會有fans(非家屬)

間條衫好想屌

下 神仲未分手？

孖辮妹仲有嚟

聽到TIMO不勝

力圖 力圖

仲未分手

呢個扮游sir都幾似

一定有

都未出搭膊頭

請咁多臨記

聽到賤蝗不勝

阿神個女朋友又返出嚟

聽到 "TIMO!!"TIMO!!"

咁快變左L

上一場街場唔見佢以為分咗

小蝗人

40

阿神（未分手）

都啱㗎啦

甲一都未必有

呀神打贏波氹返條女？
唔準呀
分手

真係無啦啦轉打L

我係中區警署重案組總警司黃啟發

原來啊神同條女仲未散架

牙神啲taste

呀神女友出現

仲未分手

暗戰

原形應該係龍隊

呢集係唔係全集打波？

黃隊定蝗隊

6C 呢？

我都想但上曬契 可以點

做乜變咗自由人

其實幾靚

sd錯ka yu換衫相

以為另一條

暗戰好睇

咁好難打喎

牙神未分手 咁方丈咪無機

贏波條女就返嚟

點解仲未分手架！！

阿神分手未

小蝗隊套衫好核突

中間會回帶？

甘大支

甲一都唔係隊隊有

好睇？

呢個好笑

牙波我鞋帶夠緊未

星期四有193
仲會有肥仔既故事

第一場打自由人

misamisa條女咩名，好正咁

見你地講咩阿神
仲以為係講厹

喊咗

呢度唔好講呢啲

下節係咪魚仔屌廢傾

（阿神感情狀況關注組）

漏咗

冇練過就轉打L
定練左冇播出黎

點解家瑜要分手 阿神就未分 公平咩

屌牙神條女兩年都唔轉髮型

@宇宙第一美人 你個迷契黨有咩回應？

193聽日已經有

足球港超都冇人睇啦，何況男排丙組

你同厹神鬧左交

一定係CHRIS2做

仲以為鋪排下先講轉打自由人

聽晚就有33豬啦

其實Mk孖辮妹幾正

兩日都升大學啦

點解會咁

除咗預告 有講過話比傾轉位咩

係囉我仲諗緊我係咪睇漏左集

係囉一嚟就轉自由人咁突然

同佢不嬲冇任何關係

美人好似話今日會再度建黨

條女好醜 贏波先嚟 飛鬼咗佢啦

正啊

+1

你當係卡通片睇個觀感就FIT晒

唔該樓豬下個po幫手問吓 阿神幾時分手

建黨大業

你的男孩193 33豬

會唔會有人講：仆你個街洗衫板嚟既？

佢係咪samhui潛咗水

要講上一頁thx

條女一喺到就輸波

好突然

會半集嗌交

衫都好似係果件

真

我估厹唔同佢69，所以冷戰緊

想睇3爺但唔捨得牙波

果然係劇本，花蛆

應該準備講

我記得預告有講家瑜叫king打自由人

iPad pro

明白

佢晏晝有蒲頭

睇黎今節係咪又要傾魚鬧交
我唔想睇呀

我全都要

得魚仔點頭

人哋主場贏仲爽 呢個真

依家咪講廢傾打自由人囉

定係一陣間有剪回顧穿插吓

好好笑

chris3係咪交內心戲

呀神而家你出街唔戴口罩會罰錢

出街係唔係都要帶口罩架喇edan

Timo 不勝！！！！！！

宜家出街個個都要戴口罩㗎啦

十集幾多句對白?

講中

腸到冇朋友，出街都要戴口罩

想知chris3嗰本劇本係點

Chris3俾人屌都冇聲出

Chris 1 話 Chris 3打小煌一分都冇

Chris 1成套劇除左開波落網做過咩

好耐冇聽呢個名

肥仔好慘

吔蕉啦

屌，肥仔

chris 3 keep住表情反應演出 日本綜藝角落頭個圈咁

究竟肥仔有冇打過波

暗爽的傾

好mean

其實Chris 2做錯d乜？

巴打我留意左你好耐

巴打 我留意咗你好耐

固定嬲要爆發了

固定啦學人自由

有畫面

次次星期一嘅集數都搞到人以為睇漏幾集

肥仔好撚慘

目前無 好慘的肥仔

呢樣真
靠大家攞分

兩年都唔換衫

Chris 1關你咩事呀你後備黎

傾哥追stephy就係想打大鐵鎚
依家都係向現實低頭轉打後場

阿傾暗地不忿

今集仲未出啲煩安煩蟲 感覺良好

點解唔堅持返 矮仔打大鎚呢條主線

我都有咁嘅錯覺

防守做得最好 所以轉打L
但人地想跟你練打大搥

全隊

唔係唔嬲呀牙傾

太矮

熱身Set過波算唔算

吉祥物aka斟茶遞水

stephy頭先全部人個下好有潛力

好慘
無啦啦比魚屌

上個禮拜一嚟就升大學真係搞唔掂

屌
呢個filter 睇到我好似800度散光咁

Team Spirit

信家瑜唔怕

king轉隊啦

信政府，唔怕！

信家瑜 唔怕！

出咗啦
喺看台 #mock#Pig

信家瑜，唔怕

Memo紙連儂牆咁

唔怕

信政府 唔怕

相信家瑜

牙傾個樣係咪準備嬲

信家瑜！唔怕！

信家瑜，唔怕！

呀檸

嬲住做自由人

牙傾！嬲！

信家瑜
唔怕

唔係佢廢係Bobby太勁

家瑜係正苦

上次打都冇出傾同魚，攻咩其不備啫

係咪阿神條女黎睇就要輸啊

信政府，唔怕

一日不見如隔三秋，冇睇兩日就睇少六年

信家瑜 唔怕

著龜背好羞恥

過咗十集肥仔波皮都未掂過

信咗就rip

chris3正選？

肥仔終於有波打

傾連波衫都冇

死廢傾 我信錯你呀

肥仔終於有落場打波啦
練習個時

借啲意打佢

Chris3連波！都唔講

肥仔有波打

唔好燈

牙神手軟

啱啱掂左

咁練法攰死

後備

小蝗隊打中camman

hea到佢

操死牙傾

越睇越鍾意bobby

所以就係咪呢度魚仔特登整嬲牙傾

好少見肥仔打波嘅鏡頭

自由人係被人圍屌咁練

信家瑜 唔伯

咁練法好慘喎

廢傾廢柴！！！！

見到阿神後備

正呀喂

渣ga

我都留意到

而家先打自由人
係侮辱左自由人呢個位
咁易練咩

波仔好有愛搶住扶起啊傾

終於要嬲自己

Chris3連個波字都冇得講

成日燈到男朋友 咁就快啲分手啦喂

牙傾

Timo不勝

變咗固定練

燈多兩野先

西谷勁咁多

邊有咁快練好轉位

stephy真打好鬼勁

Rolling!thunder!!!!!!

係咪要準備嗌交信錯廢King

牙傾長大了
團隊行先 個人行後

牙傾都幾辛苦

牙傾加油

固定嬲 爆發啦！

個L波皮都掂唔到 就含得撚啦

固定輸

咁快一局

咁都有14

佢係咪俾力圖班bully蝦到唔敢出聲

牙波麻煩關注Chris3精神健康

本身係邊個做自由人？

原來chris3落咗場

係咪要準備鬧交
激起牙傾

無

西谷真男人

原來都有14分

開技！！

固定未嬲，所以救唔到波

現實都差不多 可能仲慘

本身冇自由人

本身冇

西谷bb 勁過牙傾好多

拍到好似冇一球接到咁

廢king

廢傾！！！！！

開始有啲心痛牙傾

契魚係咪味呢度準備屌0仔軒？

點解星期一永遠都飛得咁快 好似無睇一集咁

牙傾唔嬲 魚仔嬲

rolling thunder

發火了

仲廢過平時阿檸同阿神打後排

本身無自由人

又打交

黎了

死廢柴

傾入房搵魚

閪人做唐仔 做得幾似

比唔到喎

扑野喇

牙魚真性情上演

牙傾做咩突然咁軟弱

係咪激將法

西谷成套野入面top 3啦

迷波迷教主

預告出現了

好似好過煩傾

哇 咁應該有排練先啱

英仔好耐冇見

珍 點解轉佢打自由人咁

king

係

傾魚

係啦

基！！！！

屌gay

大聲啲？

鬧交，贏到啦

我澄同平時一樣

Gay

因為鍾意咗你

屌好撚基

禁鐘仔

R下爬

牙波

牙傾個表情

又嚟打交環節

好Gay

條魚好撚柒

好撚正

屌

屌好撚基啊

打死你

企硬波傾

嬲嬲搵到魚做新男朋友

牙魚個笑容好靚

好撚gay成隊都咁白

牙傾又咁順攤肯做自由人

其實契仔又做得幾鬼馬

how much 大聲啲！！

竟然唔係bobby

Bobby

幫我摙波

拍拖啦

bobby已成dom

笑撚死

迷魚黨呢

真心仲廢過啲中學校隊

條撚樣木撚夠個咀未

為球隊

迷傾好過迷契啦

橙

真係打死佢

為隊波 乜都肯

魚gay test failed

迷契黨蒲頭啦？

想你幫我練波

bobby我要你

想知佢平時係咪咁撩花老母下巴

好熱血睇到差啲做迷魚黨

夠變態 欣賞你

病咗成個星期

有仇報仇

魚傾幾時一齊

喂屌！睇曬佢練習，佢接到嘅次數真係好少喎

錫番先啦

如果無線拍男排女將

邊個做阿king

睇到都覺得痛

被遺棄

屌 唔想知

真的不行了

呢對好有cp感

我真係唔得

其實唔計閪性格
對排球執著係好好既

牙波：一傳都冇 冇波升

吳卓羲

啱啱先返到屋企 miss咗前面

Take care

不安

D鏡頭成日都好gay

好撚gay呀

迷魚黨全力進場

感冒？

冇人睇，唔想知

平時就扮大袋，而家就笠水，死廢king

三哥

何廣沛

爽夠

所以今場我估輸

爽夠啦嘛？

爽夠啦嗎

牙傾粒釘咁低嘅

都係zeno

0king比人屌到唔得

固定冧哂

兩個都傲嬌

屌trash talk

唔指意你又嬲
指意你又嬲

gay到仆街

遲左少少 阿神我來了

西魚

你睇吓你！！！

一句皇牌就唔嬲

老mk

武肺？

好老

好有愛

魚特登激佢

咀佢

gay

牙傾！嬲！

啲戲黎得好突然入唔到戲

固家傾

一野嘴埋去啦

錫番啖先啦傾魚

輸就無得打落去喇喎

Bobby畀人勾義嫂

on9

固力嬲個含春笑成個lantau咁

一齊啦

嘩屌又拍面又整下巴 屌那星

爆seed

本色出演果然特別好睇想入黨了

屌 好gay 佢哋拍拖啦

講幾句廢柴就嬲

吳卓羲囉

一句就冧到咁

呀傾真係好垃圾

牙波要咸了

屌 爽夠基到

好撚老土

好膠

一定做過愛

廢J

激將法 唔好再老土啲

有冇咁多汗

咀佢未

Gay show

嬲了

救命 gay到

衝動撚吳卓羲

我唔係廢柴

契仔做激人嘅角色真係一流

好gay好gay

就快50碎扮20歲

屌係咪要一齊了

21:52 嬲

力圖 嬲，力圖 嬲

你去左叫鴨？

唔好叫我青雞臉

大師兄返黎喇

又嬲

廢傾

VIUTV又剪得幾好

屌 我都係咁諗
cctvb實搵呢條碌柒

: 爽夠味?

咁好死

Ian 真係幾自然

魚仔 = 鳴門
King = 毒撚中二佐

閪人d 本色演技好撚入戲

Tiger嗰兩個胸肌

返嚟啦返嚟啦返嚟啦

真係翻好突然

打個車輪先啦

仲以為講我屌你呀 唔好話我廢柴

搞唔掂 啊傾你諗好要邊個未

笑撚咗出嚟

對唔住！我返嚟喇！

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

衝動kol

呢球方丈㗎喎

無得set波比牙傾就set比邊個都無所謂啦

牙波靚波！

屌一屌就返黎

Bobby就係溫柔男配對king最好，但永遠得唔到king既心

基到屎眼漏晒精

仲未識睇手 要教練提

其實Ian做戲算係咁 唔算好尷尬

成隊波平均年齡四十幾歲

大動脈

佢真係要嬲先發揮到

迷魚黨重出江湖！
強勢回歸！

成員（十個）包括：
😊（永遠榮譽黨長）
宇宙第一美人
琴東賢
PPP
寒傲霜
月台空隙
常餐A
想改名但諗唔到
菇菇奄列
原來過得很快樂

又玩奇蹟

人冇事先可以上黎俾我地串

wooo

緊係用痴脷根何廣肺啦

英妹跳舞群組？

無線拍

邊個做到stephy

屌 吳做咗咁多年衝動撚好攰㗎啦

乜神b條女仲喺度

即dislike

阿傾木乸乸地

呀傾係變形俠醫黎
要嬲先勁

牙美

小狗受

Total defence!打牛若

今集啲劇情

叫鴨嗰班直接入官材

固定冧個樣好正

牙立淨係識斜線殺波？

奶絲傳染左妄想症俾佢

顧定軒把聲......聽造星嘅時候都冇咁輪到聽呢部MV真心有啲頂唔順呢把究竟係咩聲，定係用咗變聲器？

唔好咁啦咁快負皮喂呀

頭先屌咗成個廣告啦

難打呢

對家都有cg

對面隊都有cg

一人時間差

哭了

條教練扮咩有型呀

對面隊都有特技

對面都有技能

魚魚qq

王牌呢個字好好笑

仲問 人地睇穿左啦

實打俾你？

你本身就有啦

超手

64

RAP英妹

成日都expect 人地用同一招咩

屌你 一早要打直線啦

對家都有得開技？

對家都有技出

亡黨

連個冬菇立都有CG

郭晉安出馬

一人時間差！！！！！！！

唔巧意思 我遲到

樓豬pin咗佢負皮啦

diu 點會淨係識打斜線

黃金

美人又黎呃負皮

啱先啲情節係咪要播正式閪始（TBB劇Mode）

開左必殺技背景會唔同

小蝗仔個頭會唔會太柒

應該係時間差

係FC發揮既時候了

又係d漫畫金句 而家先係我xxx

黃金兵

鬥偷望

想溝牙瑜

出超必咪有囉

轉咩隊

準備睇第二次滅黨

12負皮

笑死 你唔偷望人又點知人地偷望你

Chris3 正選咁邊個冇出

偷望Stephy

成世打大斜 實被人捉路
洗等你

牙立

55分又賣廣告

排球少年viu 版

計中計中計中計中計

你唔睥我點知我睥你

呢啲都係實力嘅一種嚟

Edan

你唔偷望人點知人偷望你

預告好睇

好衰呀

啲對白貼地到

套野變左bl劇

牙神 想知點解無出

負皮大師

濃縮版

好似方丈之前打觸手咁 永遠同一招

有分數啦
我哋有三個後備 三個都叫Chris
佢咁都預測到我嘅部署 我同佢挽鞋

牙波一個開波已經幫我打咗出個黨好險好險

可以維持幾耐

個教練中二到

耆英排球隊

想俾牙魚鬧廢柴

成日講到地淨係打同一個位咁

對面教練前邊個球員企起度做咩，
而且係個皇牌勁，又唔係佢，得戚d咩

魚仔摸king面

力圖已經到咗極限 輪到阿立發揮

條女係台上面

屌 講到部署左咁耐
原來攔唔到直線嘅

唔要滅黨

負皮ready

Chris 3唔係代牙傾打大鎚咩
牙神係比自由人sub左出黎

push
樓豬pin咗佢嚟負皮

要唔要入黨啊衰鬼

條女嚟咗先冇得出

成隊都咁矮 比人打超手
就應該要練到個個防守都好好

阿神

何廣沛做衝動撚一絕

係咪就係因為女友係度搞到傷咗唔出得

防守太差
上番前排先換佢出黎

可能一陣有戰術俾佢做

咁牙魚要係林峰

唔係話贏一局就升班
我估輸2-1

美人

一、兩集左右

推

魚仔勁

似打牛島既部署 total defence

我哋都係忠誠嘅波家軍

黨is back 復活了

咁bobby係小櫻？

頭槌！！！

臨時臨急算係咁
自由人咁易做咩

佢應該都3字頭？

想入

陳鍵鋒會唔會好啲

想做牙傾 畀牙魚瘋狂扣殺

好少姐

小蝗隊嘅肥仔個角色

但係呢隊無月島呢

唱水型物語

你個黨準備做2019區議會選舉嘅新民黨

契魚個頭大到以為係咁幫佢加effect放大左

月島

等緊全員攻擊

今集唔升班 淨翻十集無時間上甲一

而家25

魚傾

大唐？

佢仲有做咩?

Tvb 拍會係，丁子朗+島大電影學會成員+後生仔班垃圾

又係雞仔聲

傾魚算唔算天降系贏竹馬

打唔低禾地魚黨嘅意志

=qq

月島第三季嗰集型到！！

磨劍鋒

老土剪接

個個係方丈

加我

我意思係 講到特登放人打斜線咁醒
但原來直線封唔死
咁邊存在逼人打斜線呢樣野?

準備又爆po

冇，自由身去邊都得啦

又吳浩康上CHILL CLUB？

其實可以寫King 有防守sense, 打咁耐鎚唔多唔少易了解對面點打， 咁好似型d，同埋轉佢打L都合理d!長遠直頭嗌隊友點守啦，吓吓家瑜出聲咩

咁楊怡咪吳唱k個妹

自由人唔係長期係場上面
同輪到上前排，就要換番其他球員出黎
通常係同副攻個pair做輪換
副攻個個去左後排，自由人就會換佢出黎

牙波直頭冇座低

水型物語係edan架